夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

冇人理你

醒左咪知自己醒

屌啦星 幾時先比我改名呀

辣殺

我想射波啊啊啊！！！！！

大叔磨咗幾耐

屌屌屌屌屌

你咪理緊我

訓左就唔洗醒

唔準改

射啦on99

屌乜

你有freestyle嗎？

瞓唔著

冇

救命 我就黎笑死

做乜撚野呀屌

咩事